[LOL] 英雄聯盟S10比賽討論區 (655)

Crown子再見
雖然我以前成日恥笑你做clown

clown

又一位老選手退役

lm

Crown子

crown算唔算一個悲劇
贏worlds 但個個都話佢揀malz

算 如果係S6拎冠 可能成件事唔同曬

crown s6世2 s7世1 唔明玩malz有咩問題

無計 s7 worlds嗰時下路影響力太大 兩條友只要唔死就可以2v8

多謝你 皇冠哥

佢4強同8強都勁
但咁岩final 3場malz 仲要贏faker + 喊
就比人屌

記得佢隻維克特好勁

又諗起大清
依家兩個人都退左役

冇問題 戰術成功 拎埋隻game既最高榮譽
只係對手係goat 某程度上佢既悲劇黎自於其他人對faker既同情
搞到拎隻malz似怕輸多過戰術針對咁 (ambition仲要講scrim skt crown玩poke varus比faker拎隻ez打到番房訓)

SANBOX Effort

諗多左 從來都無人屌佢
只係wfc姐
Crown一路都係講拎冠係為左得到人地認同
點知最後拎左冠但無人理佢姐

大清比胖虎fake左去退休好賤

嗰陣勁多人屌喎
話佢廢要用mal先打得贏faker
話佢廢到用mal訓係到等隊友carry
話佢廢憑咩用mal就可以拎冠軍
話佢係咪史上最廢既中路冠軍淨係識玩mal

我都記得係有人屌clown

不過果陣屌bang佔左90%左右

係咪真係fpx nuguri

最快16號先會知

皇冠當年隻Lissandra都好勁

仲有用Zoe outplay咗Viper隻血鬼

唔知 不過應該會離開lck
t1 drx kt dwg 都有top

支持大清復出 強勢回歸NA

暫時最多人傳FPX nuguri BLG aiming EDG viper

4 ChiNese 渣柚揮停

Kespa cup幾號打

拎左WC反而個個都屌BANG無人讚geng
成為左最低注意度既冠軍,仲要打到faker喊比人狂屌
係我都心灰

係，差未官宣。名都改埋

又係到印象流 幾時勁多人屌佢
個年ssg拎冠都無乜人討論咁濟
更唔好話屌crown啦
S7個年crown比人講得最多咪就話佢拎mal 拖住faker
事實上佢表現只可以用拖住faker嚟形容
個場bo5明顯cuvee ambition ruler carry好多
唔好話咩因為佢拎隻功能英做工具人
Doinb都係玩功能英工具人但人地存在感高好多
歷代上話crown係最廢冠軍中路無得拗
佢比人笑得最多都係比人話佢混分係最廢冠軍中路
至於混分又好失禮咩
好似牙鬼咁 牙鬼去第2隊無人保真係拎到冠？
又或者dwg就算有全盛deft又真係拎到冠？
牙鬼就係夠穩唔比機會對面dwg先唔會打少隻
如果換全盛deft無錯係好carry 但好易失誤成隊收皮
Crown ghost就算上唔到t0
但拎得冠差極都有t1實力
Btw其實真係無乜人理crown 更唔好話屌啦
Crown好似有講寧願有人屌下佢都好過無人理

有人傳TES 戰馬

又出動

一完世界賽已經傳緊
牙肥啱啱出冊？

當年s7 skt輸咗

我即刻買炮娘入ranking送幾場

俾大家感受bang嘅威力

係啊
臭雞你比人屌爆未

geng?

除咗Blade基本上LCK隊都齊腳

希望轉隊既bonnie係happy bonnie

hoit無人要

等睇bonnie gank爆rascal

仲有ruler同life

努力打爆geng

kt都齊人

多謝SB接貨
T1識諗啦終於 同時又做咗筆生意
養咗3年都仲係會遊魂嘅世一sup

如果果陣faker冇喊之後就唔會咁多人話佢唔配
會全部集中火力屌bang

吓
我覺得faker喊咗 先咁多人屌bang

當年ssg贏左WC,faker一喊果陣個個都係安慰Faker+屌bang
反而隊冠軍隊打得咁好都無人去讚,個個剩係話佢妹同埋其他SKT果4條友
crwon仲要比人話剩係識玩mal唔配拎冠軍
我係佢即場退役算

一開始鐘意SSG就係因為Crown子Viktor，到佢走左先睇Ruler。

你老母 前世界冠軍中路退役都咁少人講

佢連贏世界冠軍嗰陣都冇咩存在感

垃圾KT

買doran托7 俾佢去hle算啦

Clozer係唔係喊緊
皇冠退役

doran定morgan勁啲

雖然crown係幾慘
但其實用實力證明返自己 一樣可以收班酸民皮
佢根本心理質素太差 S8打小組個陣嘅訪問都已經自暴自棄 心諗你仲打緊比賽㗎喎
去到opt 實力又下滑 係LCS都打唔掂
你S7俾人話唔配拎冠軍 咁S8再一次證明自己未得
（佢訪問曾經講過如果拎冠軍都冇俾人承認仲邊有動力去爭取）
呢個就係點解咁多人當faker係神嘅原因由S4跌落神壇 之後不斷努力S5 6連冠 到依家都仲有競爭嘅心
（雖然真係廢咗)

仲好記得佢s6 finals 第二場輸咗之後個樣灰哂

又可以打飛機

cuzz幾時走? 留係T1獻世呀家陣

HLE 10人隊?

HLE係咪除咗買Chovy同deft之外無計劃過任何野

玩育成
幼幼計劃

經典回顧

其實crown 都幾勁
佢唔止係lck 無人要
直頭係lec/lcs/lpl/lms 都冇人要佢
要係巴西出道
打下打下都返到lck 奪埋冠都幾勁
同埋佢s6 viktor 版本真係勁既
衰在心理質素太差s8就收皮

比自己太大壓力

點解唔換中路

皇冠假假地都係當年世一

個d Pawn Bdd 甚至Faker都唔夠佢打

好多人只會記得Cuvee隻gnar

Ambition 隻J4 & 豬女都無人記得

T1 3 JG

點解T1青訓咁勁

竟然Ellim 都續multi

有錢有名氣好難唔勁

ONER幾靚仔

都要有眼光 以前啲青訓都唔算勁

上咗場先
Thal Ulala 韓服夠係頭幾

以前邊度有青訓
根本路人直上一隊

有得睇CK

應該大集團待遇好好多

Lehends, Aiming, Scout 都係SKT青訓

Aiming今年先開始勁

點會呀 之前係Afs已經算勁 而且佢仲好後生喎

之前afs幾廢下就真
去到kt先變勁

19 summer咪開始勁

嗰時非洲個教練定監督死都要保住佢都幾癲

下一步可能係thank you cuzz
Welcome sb cuzz

Psg出陣容未

thank you cuzz?

可能跟roach一樣呢
去二隊

邊有水魚肯接啊好食好住 拍廣告又有錢分 賴死唔走啦

我都覺得cuzz唔會肯走
就算唔洗打拍下廣告都有錢收

同埋都要有人肯要 佢上年打到咁 又貴

頭幾？1000幾分就當頭幾
睇埋打左幾多場同勝率先啦

skt 3jg?

Thal直情上過第1喎

Check返話Untara 都上過第一

係就好 我今晚即刻斬料慶祝

所以T1 未選Thal

咁講真路人場that係幾勁既

好彩佢選Thal 炸

我淨係講緊排名
關幾多場同勝率咩事

同埋事實上係2個都上過第一

有冇check Bdd

講緊依家呀
又用以前講依家？
以前marin bang cuvee smeb有邊個未上過頭10
仲要上到頭10之餘都高勝率
依家佢地邊個上到？勝率又幾多？
花生s7個陣夠韓服第一 6成勝率
由s8開始長期卡左係1000幾分上唔到得53%勝率
你講嘅thal就算係韓服第一個時勝率都係得51%
睇rank剩睇分數緊係無撚用啦

所以我咪話剩係睇排名係無撚用
Thal死玩爛玩幾隻英玩死1個ac 先打到上第一
Kiin個陣2個ac都頭10仲有多1個千幾分ac 仲要高勝率
唔通thal韓服第一就勁過kiin咩

Rank肯定重要啦
你見啲戰隊搵trainee 都搵宗師或以上啦
Rank高分唔一定比賽打得好
但比賽打得好既人 Rank一定唔會低分囉
你係啲教練都會搵個高分啲既入隊啦

cuzz都係

白色月牙走左
唔通真係TES戰馬

不嬲笑緊班見到咩韓服頭十就打晒飛機嘅人

TES只可以換sup同教練，但白色月牙bp真係唔強，仲有唔識佈置1等團，對上咩隊都輸，8強同4強只係上野抱斷腿Carry，教練係度做緊咩?

唔記得邊年又係中國打世界賽,然後全部去哂個咩峽谷之顛都打
花生好似打到第1, 後尾世界賽完左Pray好似都有講:
佢打Rank場場用奈德麗,EZ,Ranger, 上分輕輕鬆鬆
但你邊會打比賽用呢D英雄,所以分同比賽真係兩樣野黎
揾埋條link->

Choi Sang-in resigns from his position as general manager of DRX following the departure of four of their starting players from the previous season.

According to the official announcement, he will continue to take part in the behind the scenes operation of the organization.

條友上年睇drx啲片以為佢幾好人
點知原來係假膠仆街黎

welcome ccarter
drx喺t1 搶人咁撚勁

好似之前已經走咗

cCarter 走左好幾年啦

幾年唔係電競圈?

無記錯係s7之後調左去pubg做head coach
然後做到幾時就無再留意了

cCarter 係今年先正式FA
之前係去左T1 其他esports team 做head coach

係囉我都記得佢轉咗去skt pubg
仲要好似都幾勁

哭撚咗 真係呃得人透
好彩d players同cvmax唔係假

如果我無記錯 一開始帶PUBG之後就Dota2 跟住上個月話想要新挑戰所以離隊

死到臨頭仲出條片死口唔認
好撚嘔心

佢唔做GM姐 但仲係drx管理層

咁快j定

再唔係lehends viper了

Check 返opgg其實應該係咁啱排到

冷靜d巴打
你仲要記住中野連洞

AF風扇襯e加開心吓 都無壞既

Nuguri 唔通真係咁25

21 Dec - 2 Jan
Kespa cup

即係點 選擇留返係lck？

講真劣狗已經算係Lck 新一代領軍人物
beryl 太老又打sup 頂盡做第二第三人
bdd chovy 都打咗3 4 年仍然未有world champ
sm 感覺就似輔助

劣狗咁都走去lpl 真係會好仆街

啊劣都21歲啦，最多咪打多2,3年
冠軍又拎咗，而家唔揾等幾時
你話佢18,19可能會想留

AF點解唔換中路

fly 世一

Chovy細BADD條垃圾2年
實力又唔同
拎嚟一齊講

sm都似輔助

留定錢下年打包canyon+sm

點得出實力唔同
bdd s7s8spring 攞lck champ果陣chovy 重打緊solo rank 咋
lck champ 都未撚攞過呀

咁又俾你搵到位入

sm 事實就係輔助
唔係話玩support 角先叫輔助
dwg s9主打上路 s10主打jg 佢定位一直都只係第2/3 輸出點
正如bang 係skt既時候都只係輔助faker

21歲咪啱 頂兩三年又有新一代接班
faker 巔峰咪又係s3 ~ s7

faker直頭用過support角去保bang,
都比你講到bang support faker

S7 ad版本咪又faker做輔助

你真係唔明架喎
就算faker 玩5場galio
faker 都係主角
啲人唔會記得bang 果5場玩咗咩
呢個就係我講既輔助
根本唔關玩咩英事

輸出低=輔助?
佢TF輸出唔高但係carry左幾場
同埋球女Syndra試過全場最高輸出

講到nuguri好出位咁
得罪講句sn同dwg差距最細就係top同ad

“配角”下嘛

佢拎冠軍嗰陣chovy未出道 關咩事
佢大chovy 2年早啲打有咩出奇 拎呢樣出嚟講你都弱智 唔好引人笑你啦

今年除咗showmaker根本冇人同chovy有得比

Fly: are u joking me

迷Fly朗: are you joking me

Ching講起bdd寧舍搶口

佢咬NA好似大力d

支持佢繼續反Badd同NA

買股買TSM
睇電競睇TSM

改朝換代你開心啦

反BJ神反dl
2件廢老終於退休
雖然我都係覺得入唔到8強
蛇蛇最勁係D CALL>技術,但係佢點switch去用流利既英文去call
所以都係收皮

好撚好笑 世一都俾你講到係配角

世一又點？企係goat 隔離咪又係配角

茶包都反BADD

原來Jelly都搵緊隊收

終於都到KT Fans夾份租車痴線

今年GenG呢對中野既表現實在強差人意

製造輿論速度5G，戰隊營運進度2G

但更衣室表現贏哂
上路同Support都去唔到記者會

其實kt 係咪主力星海2

原來GRF得返劍王同一個BOT

大清俾人呃到退休 遲下實會復出打爆TSM

佢要s12先可以打，邊隊要

聯盟化唔到仲有咩玩

IG?

Impact join EG

想問泰山去左邊

佢條片一開好似已經話同隊4個支那人

大陸

去左邊隊
唔覺有佢

傳聞話係lng

講緊支那隊應該15/16先會官宣

泰山

最終名單應該照舊有cuzz

Crown：NA隊伍賽後都會開趴，就算明天有比賽也一樣

幾爽咁 退休生活

最弊退休聯賽都打唔掂

台灣教練 台灣選手

AF仲未有h coach

支那隊

不如呀Fly轉去後勤算

KT 想點

慳錢

買唔到T1 hoodie

hle幾時賣返宜加隊員啲衫

幾時買fly件衫

唔撐AF了

25

之前好似話想要homme

Daney 在休賽期不只收到 T1 的邀約，DWG 同樣也對他提出報價，而他最終選擇 T1 的最主要原因是因為 Faker，他表示想在 Faker 退役前能夠和 Faker 成為工作夥伴。Daney 認為 Faker 會在 2~3 年內退役，但儘管如此，作為教練的他並不會保證 Faker 絕對會在先發名單之列。

不過 Daney 自己也知道加入自己隊伍的時日尚淺，對於選手們的狀況也還沒能完全掌握，但他認為 Faker 在比賽中承擔太多責任 —— 超過中路應該負責的程度。Daney 希望 Faker 接下來能夠專注在中路，將一些原本 Faker 在做的事情交給其他路的選手執行

只要jg仲係cuzz
Faker都唔可以只專注中路

有新仔

即係擺明叫faker 放手唔好再做caller 啫

JT Mission
好似真係PSG Maple聽戰地講者講

返黎再食女主持

上季kim已經咁講
Daney未打已經咁快想講byebye

係咪拳頭太小錢 Wadid走左去LLA打

我點解聽落似係其他路無承擔到自己既責任，個個faker係度就等call等叫開飯咁既態度

咁放番faker出黎係件好事wo

Nuguri moves to LPL confirmed

等call cuzz effort faker爭call喎ching

wadid之前講過想做pro player多過caster/analyst

我剩係見到cuzz搶唔贏call就放pat送頭逛街

團戰左右Chok扮忙連gif都有

一上closer有得自己call就上撚曬身

網速5g 營運效率2g

但T1除咗FAKER
得返CUZZ可以CALL

咁講真faker啲call其實都幾難跟
對全隊要求好高
試下比其他人call都係好事

KT Gideon
真係抵被fans 送花牌
簽極都係幻幻

@隊長朗 一齊送花牌未

送咩
咪組好咗囉
Kiin Dread Fly Bang Lehends

中路

條友叫daeny

有fly都唔滿意？

HKA個陣容

好廢

上路搵返3z好過rock啦

其實好慘，kt話佢搶唔到人，變相講緊依家啲人唔係佢哋想簽

用返上年個陣仲好 唔用全港班仲以為會請邊個

鐘生仲話世界賽8強 psg個陣就似

psg個陣勁似s8尿狼
top同mid一樣
jg又係韓國打野，打法又偏進攻
ad又係偏保守+穩定
sup caller
入8強要睇maple仲有幾成功力

Maple一成功力都屌打pcs全部中路

睇泰仔發揮就真

因為faker意識好強反應好快 d隊友廢少少都跟唔到
唔似faker做caller應該係因為佢成日要1舉幾
上年除左上路 又要應付icuzz同effuck 重有個無輸出既ad

Faker老啦，反應大不如前係事實，但仍然係一線mid

好似19年小組打肥狗個場佢由上路二塔已經知可以直推 call backdoor
個下係好丁

啲call難跟又要成隊配合佢
點解唔試吓佢配合成隊

咪有場佢玩加里歐明顯聽緊call
結果？

clozer乖乖地聽call反而贏

點解唔係諗辦法進步跟得上 而係要觀念好嗰個遷就
好似canna咪幾努力 cuzz打幾年都咁唔洗有乜期望啦
daeny自己打開jg睇得上cuzz就唔會續ellim 佢讚ellim吸收快又肯試 後面仲有操作好嘅oner 公平競爭都搶唔到正選就真係冇計

贏咗hle定sb

有條傻9仲係度暗讚緊cuzz既call
將要求改低，就個個都符合要求

Drx

但輸咗比AF喎

唔洗個個留言都負評既小朋友

playoff前一日仲拍緊廣告
btw 有負評bot啊傻閪 第一日入post?

今季lck睇落仲廢過上年...

好似好耐以前就長期個個comment 都有一個負皮

Nuguri 可唔可以唔好去lpl

話完你又無負評，不過你話係就係
cuzz有fans原來係真，不過係弱智

不嬲都有負評BOT

重有人讚icuzz 真係好笑

講到上年LCK唔係第一賽區咁

因為條友係icuzz 風扇 icuzz明顯資質有限 上限唔高但下限極低 野核meta都撚唔掂

其實係咪得返kt 未有著落

營運得2G 將就下

廢老call太難，我地轉聽cuzz

入FPX下年仲有得贏？

真係爭冠就留係dwg啦

下年faker拎唔到就冇了

最後機會

冇 但有人民幣

要證明自己喎 想做duke第二人

如果轉meta玩ad carry
dwg咪又冇機
不如去掙錢

其實daeny意思係5條友都要call
唔係話咩比邊個主call
如果集中得1個人call 個條友會好辛苦 同埋隊友都未必知你想點
雖然一開始5條友都call會好混亂
但只要習慣左協調同步到大家既意思
其實5條友一齊call唔會有衝突
反而係會練成默契

阿鬼有冇咁差啊
fpx ad又好勁咩

FPX重有咩勁人 入去似搵錢

Lwx咪又係廢撚到仆街
直接講為錢算la

明明牙鬼今年玩cait呢啲表現都唔算差

留向dwg重有機啦

牙鬼世界賽完勝晒全部ad 包括啲咩LPL天才ad
都會照俾人話 轉meta DWG就廢 之類

唔係壓爆線 唔係hyper carry＝廢
總之牙鬼＝廢

對線贏cs 唔夠㗎
要好似肥狗一係打爆人 一係自爆 先唔廢

Flame：除自己之外，你認為還有哪位上路選手打得好？
Khan： Nuguri、Bin、Flame，而在 LCK 中我最在意的是 Smeb 選手，和我一樣正在變老，希望我們都能有個好成績吧。

不忘9up刷flame鞋

春季+msc佢真係畀到信心咩?
玩ad carry角，嗰陣成績又算好？
係夏季meta變咗，大家都玩功能角
佢係好穩定，但係受益dwg 成個打法

咁講成個lck下路都冇信心啦，ad meta比你簽簽邊個？
塔底食兵王teddy?
LPL肉便器 ruler?
定係腰斷deft

Ghost獨有可以解放beryl自我放生下路嚴格黎講係Dwg受益於ghost呢個打法
唔信你換nuclear上去

好老實講就算去到AD META喇
依家全世界又有幾多AD真係玩到先

未斷腰嘅deft

肥狗(自爆)

Mandu 又去dwg 跟kkoma

兩個call都已經會亂 點樣五個都call啊點都要有人話事做決定㗎
faker到而家仲係一線就係因為佢嘅大局觀啫 反而cuzz啲call冇乜出色嘅表現

一開始就緊係亂啦
但你唔講永遠無人知你想點
下下聽人call反應都慢幾拍啦
慢慢打得耐有默契就會知點省略講重點
5個人諗法都唔同
最緊要係將成隊人既思維好似肌肉記憶咁同步

牙劣去FPX證明自己 隊野咁廢 應該入到季後賽已經證明到

默契係練出黎 唔係call出黎
平時訓練提出 正式一剎咁橋5個call 2個A 2個B 一個C 無共識變左call back就有份

faker越老更有經驗應該更應該行call果面
始終佢反應已經無咁好 一線都已經係尾果d

又未到尾
就算LCK都係得2個最top嘅可以講係勁過佢

你老味又搵到位入

唔通隻badd咩
死pick沙雞以為自己好撚勁

得呢d先算一線

咁fly呢

世一zoe

屌clearlove下季好似復出

廢到clearlove出山打救edg

edg後期啲call真心冇眼睇

對上一次出場係season幾

我都未見過佢唔踩LCK

心入面得支那掛

Keria真係多左好多野講

同teddy一齊打下路 仲要對手係ruler
梗係狂鳩叫

怨婦朗 接受現實啦

世界賽前 又係LPL拎
小組賽 一睇就知LPL
8強就狂屌 GENG DWG 係到妹
打LPL點頂
決賽後潛水

話哂係非斬首派首領

13億人都組唔到5個蚛蟈人拎wc,仲廢過蟈足

@隊長朗

Fly

點解唔係Fly退役

非斬首派首領係faker 喎

有人賊喊捉賊

faker唔係特殊例子咩
既唔會斬人 又唔會被人斬

一要合作就搞唔掂

我哋中蝈s2早就全華班拎咗啦

係中華民國，搞清楚先

問佢撐邊隊佢就會屌返你
唔撐泡狗就係撐支那

我撐開支那

你迷fly第一人

我見證住 巴打由8強燈到去決賽

問下大家我場場世界賽支持支那
不過輸哂

燈到起晒q

唔緊要 你今季保住左牙fly

我屌你想佢走呀

你仲支持垃圾隊
忍唔撚住扑撚咗你

又扮

留低左喇 唔洗咁落力

傳聞T1隊內scrim流出 faker帶青訓打贏咗clozer同4個正選
中路4-0/ 0-4

打嗰陣effort走咗未

faker個邊個sup好似都係青訓叫crescent

流出
次次無連登份

以Fly命名 網吧 流出

未？

HLE班coach咩人黎

冇CVMAX既chovy會變成點呢

Cvmax教得好既係fundamental
捉mistake逐樣改善
我覺得俾第2個有能力既coach教會更上一層樓

不了

AFLY打手

國足廢啲

Febiven返咗Fnatic打2隊

Clozer普通料 加埋icuzz
btw 有冇醬汁

zeus ellim Faker gumayusi crescent
VS
canna cuzz clozer teddy keria

咁樣

咁睇落實力唔係差好遠

zeus同canna邊個勁啲我唔清楚
sup就肯定keria勁啲㗎啦
但faker隊嘢jg mid ad都好過對面隊啦

操作上 zeus 應該勁過canna 淨係講單排rk既積分 但比賽就真係唔知 rk 唔等於比賽既觀念
但jg講 一個聽faker call可以當bengi用 又打到野核已經差好遠

見到mowgli 將ign 改左做T1 Mowgli
準備打academy

爆出嚟呢場冇cuzz faker嗰邊係oner
換完keria teddy都只係同guma crescent五五波
條片廿分鐘就轉咗private 睇過嘅人好少

Crescent去左BRB
BRB仲買埋Lava, Umti

下年分分鐘guma加keria先係正選

繼AF Flawless
AF Lava Umti 又夢碎

咁樣仲勁左啦

有冇人有back up

想睇

原來Hyfresh Blade隻sup係T1青訓
入去墊底

之前唔怪得話t1無人打academy
升左Zeus oner
Crescent去左其他隊
Burdol好似傳比lpl買左

S8 rng嘅教練同監督

人工高咁多
而且有Keria好難有得打

Burdol比lpl買左

好似係we

要買衫

因為輸咗比zeus 升唔到一隊而走？
啲勁人/有潛力嘅新人走哂去lpl
唔怪得lck每況越下
呀劣為人民幣而戰 出年lck都唔知仲拎唔拎到冠
只要唔係芝麻人賽區拎就得

又幾型
呢張相個氣場有啲似smeb

等埋呀bang件衫

咁唔通一直打二隊咩
有人俾得起錢 又有俾佢 況且t1揀zeus Burdol都冇位

不過真係好多隊都會係t1到搵青訓 做正選

到時有人話你係呀Fly打手既話

你就影AF bang/lehends 套衫比佢睇

跟住大家就心諗「支持AF? 原來係傻嘅 唔笑佢了」

AJ：我去試訓打不過00後，就沒人要，現在像我們95後的上單基本沒人要了，現在都是00後的世界，聖槍哥怎麼這麼搶手（讀彈幕）對哦，18年年底的我，也很搶手的！當時有100多個人來找我，然後我選擇了RNG，然後就這樣，當時我每天醒來有100個人加我，說AJAJ，我們要你，你過不過來，我們邀請你，你來不來我們必進世界賽，然後我選擇了RNG，然後春季賽無敵，然後就歇了。
LMS的隊伍也有找我，當然不可能去LMS的，浪費時間，你看他們去世界賽，你們LMS比較強的人都來LPL了，畢竟我是LPL的007，LPL的007！

係唔明點解lck尾段班有疫情+地利都搶唔贏lpl姐，年年燒錢陪跑佢地唔悶架

屌你老母牙Fly

你都識講尾段班 冇錢+唔會出到世界賽
咁不如揀多錢d嘅LPL 反正都係咁

屌你老母

好柒 個髮型

今日著左件AF衫落去跑步
成班好似奇怪眼光望住

唔打你算俾面

fly好樣衰

曾幾何事fly都係個靚仔

fly好柒

成班反唔到fly嘅實力
開始反佢個樣

原來真係你嚟

屌 牙Fly個髮型想點
好撚樣衰

係 我影低咗佢

做咩咁睇唔開要着af 跑步

想知T1會唔會踢teddy同icuzz落後備

真係唔識欣賞Teddy
開台一味喺度鳩叫 嘈撚到 熄撚咗

睇人鳩叫不如睇tyler1
起碼聽得明

睇小花才是常識吧

乜水

APK個中路 牙Fly係咪要88了

Rigby變埋head coach 上位上得快到

笑鳩左

唔想睇fly? 有救la

雖然睇落都廢廢地起碼叫到有多個希望

換件垃圾

咁apk啲隊友咁撚垃圾

諗住睇吓Keria咋
點知Teddy嘈撚到
鳩叫仲勁過Tyler1

笑死我

迷Fly朗開始露底

就算隊友垃圾
你都可以carry
但佢KDA廢到hi
睇下Kiin

唔係滿足左唔想見到fly既願望咩

咁要Allin to dead算啦

Kespa cup就知道答案

差極都有fly兜底, 唔驚

件新嚟嘅mid仲衰過fly

canna ellim/oner faker guma keria
咁出算啦

冇人動搖到fly哥正選位

買唔到chovy已經無了

仲有Scout

又話FLY全區最廢

牛古力去左fpx

teddy成日捉住keria扮friend
我想睇guma夾keria多好多

唔講實力
佢哋事實上真係friend嚟

Teddy唔係喺keria未出道
仲係kz練習生嗰陣已經雙排緊喇咩？

係
之前講過Keria 除咗drx隊友之外最fd就係teddy

Teddy
嚟緊實係靠關係攞正選

4個中國人贏唔到

AFS正式玩完

有勁過?

SB DYN APK JAG kt都玩撚完
LCK玩撚完

AF都無勁過
最勁果次就係梳頭佬帶隊果次

19 20都係中遊水平

帶班垃圾去到8強仲想點

比C9屠

Kiin仔

好後悔果日冇睇, 以為AF會3:0

9:30

屌 原來係咆哮佬燈死LCK

睇支那網 話T1定唔知邊隊本身offer 20億韓圓（大約1200萬）俾nuguri
但nuguri 個經理人拎住份約去lpl傾想抬價 結果fpx 就用1800萬簽咗
邊個仆街經理人
早排nuguri 直播話有後悔簽約

劣狗 aiming viper
三大LCK 反骨仔

冇tarzan?
25完cvmax 之後去支那

Nuguri有話一係LPL 一係DWG

死賤種 beryl 都續佢唔續
成隊野s9成就佢先有位上

本身nuguri 係價高者得 去到最後應該都係得T1/HLE afford到佢個價㗎啦
但佢個仆街經理人韓國呢邊傾完就拎住份約去lpl 抬高個價
Fpx 千八萬打一年約
俾着我都抵受唔住

Beryl應該冇劣咁高價話哂都年紀大 好似24、5？
玩多一兩年貨仔就冇 可能其他隊出嘅價都差唔多 不如留係DWG算

23姐 仲後生過條蛇幾個月

如果係真
係nuguri自己on9
乜都交哂俾個經理人
後悔乜嘢

Mystic 好似無隊
被LPL棄簽

屌 依個要怪啲LCK隊on9
咁都唔搶人

季中簽又好難搞既

點解又唔拎1800萬份約去LCK抬價?
咁玩法不如直接bid啦diu

LCK可能覺得唔值掛 我指唔值為電競呢個範疇洗咁多錢
係得LPL財大氣粗係咁印銀紙

係PTT睇到

網路傳言表示，其實Nuguri由於自己身體狀況不佳，另外家人也不希望他離開南韓，其實
在剛成為自由選手時是很有意願與DWG續約的。但他的經紀人收到報價後反過來去向其他
隊伍抬價，最後收到LPL隊伍更高的報價後回報給DWG詢問是否跟進，結果沒想到DWG竟一
口拒絕跟進，並在之後補進了Khan，讓騎虎難下的Nuguri只得乖乖去LPL淘金。雖然只是
傳言，但也可從側面顯示出Nuguri如今身價有多麼炙手可熱。

另一方面，多方傳言都指出Nuguri的可能下家就是力圖重返榮耀的FPX戰隊，如今FPX戰隊
上路位置依舊虛位以待，更有網友指出如果Nuguri想要如期趕上21日的德瑪西亞盃賽程，
算上隔離日程，今天就是最後一天的機會。到底Nuguri會情歸何處，許多粉絲都相當期待
。

唔好玩啦 電競係食青春飯 冠軍拎過
點解唔趁有能力賺多啲？
差幾百萬喎

屌 又係經紀人搞事
Nuguri是無辜的

經理人用搶逼佢過芝麻？

支那咪支那囉
連打支那個名都要打諧音字

支那無一個係無辜

到底佢經理人係咪又係佢表哥
好似jkl 之前單野咁
屌 真係見錢開眼

咁人哋LPL又季中搶到人
自己攞嚟衰 LCK啲jg廢到

Rumor) Trigger signed with the LPL team. When I check it, it will be V5 or TT(Former Dominus Esports) Trigger's new team is expected to be V5. V5 is known to have tested younger ADC players until recently. #LoL #LPL .@lplenglish

Rumor) Moojin(former @HLEofficial) and Hollow(former SB, Brion) joins .@V3EsportsJP @MooJin_LOL #LoL #LJL

mystic好似比支那隊昆咗
本身口頭傾好簽約但反口搞到依家mystic無隊要

mystic唔係話要陪老婆咩

Ben先係陪

佢意思應該係mystic 本身返韓國就係為咗陪老婆

搵經理人就係會咁想食多啲佣
但唔搵經理人自己搞又太麻煩

TSM 2021 ADC Lost

咪去囉 又冇話唔俾佢去
咁人地鬧佢25都係自由啦

我反駁佢 都係我既自由姐 同埋佢能力唔俾Nuguri去咩

老婆洗曬佢D錢
仲有咩辦法

PCS係咪簽maple?

Lost個樣有啲JKL Feel

傳緊去PSG
但唔知點解PSG延遲公布名單

咁Fly個樣呢

會唔會jg簽埋kakao

下路會唔會過LPL?

river勁過佢
同埋仲有一年約

睇佢哋FB回應似唔會
係到MMMMMM

叉燒都走埋

傳緊比JDG買走

唔意外啦
sn入面除左sofm之下其他人個champ pool細到咁
bp難做到傻

見到台仔話psg冠名權有問題，要改返talon，不過搵唔到source

有咩冠名權問題
PSG出哂名計好哂數

又話上星期公布名單

人地狙擊Bdd
你就狙擊Fly

邊個恰鳩肥仔BADD?

煥峰咁既樣仲唔走咩
其他人我都當未必知得咁清楚
教練同support 16強8強過陣一定知佢咩事啦 又勸又拉 結果都係爆房
今年打完即走啦 仲要有得加人工

隻海王睇怕都雪藏㗎啦 見到話SN搵緊新下路

扑野緊要

Lost個樣成個街邊MK童黨咁嘅 香港人嚟?

京東個陣好過SN
傳緊xiye 去埋，叉燒去教成績應該都ok

補到中路個洞應該好唔少

真喺幾mk下

Lawrence Sze Yuy Hui
似唔似香港人名

認親？係唔係香港人wfc

Q：你為什麼不去Fnatic？

A：因為他們（G2）不讓我去。

Ocelote正仆街

係香港人嘅話唔撐得牙你個盲反

雖然應該係東南亞人

垃圾NA就撐唔過啦

似wo

rumor: 叉燒+xiye去JDG
之前玩鳩mystic果隊LPL隊(新隊叫TT)比人圍屌完之後 好似和解左 好大機會簽返mystic

下路應該係搵緊Sup
SN ad位仲有SamD可以用

Jdg成班人腳除左kanavi都老啦
下年分分鐘比人收皮

仆街到

condom

fofo仲有得留係lpl

fofo咁勁點會冇人要
Kim真係on9

fofo冇大陸狗單野嘅話應該有playoff打

屌贏左5場輸最尾果場

臭雞

你都係

冇跟開，真係咁大獲野？好似Fofo教父單野咁？

一腳踩幾船Lo
講真唔係咩特別野
但爆房訓練少左+決賽垃圾級表現咪俾人屌上天花板
同埋佢今次都無人幫
一出事成個LPL 選手+官方食花生睇住佢爆炸都幾好笑

睇咁多LPL都冇跟開？

gen 金貢

搵個暴力傾向嚟鎮壓clid+badd ?

去返韓國俾唔俾直播西八加爆keyboard

支那又打假波

@上面啲LPL會然

睇比賽姐，平時花生都食得少，冇比賽根本唔會跟
不過，煥峰原本就係新人，冇諗個要佢主c，成班選手抽佢開房搞到拎唔到冠軍真係扑街

第一賽區呀

打假波方面

根本成隊都唔夠打

我們是冠軍!!!!

咁起碼都算係有來有往
SN都係真世二

今年EU太廢，LCK 2 3種子都差DWG好遠，頭4真係3隊LPL。G2唔識野核太難BP。
SN算係咁啦

又邊度嚟頭4 3隊LPL
JDG 吹得大到
唔講G2
DRX都同JDG差唔多

G2 真四強 都俾你講到 廢過 八強JDG

等咗成日

Deft傷到俾JKL打穿，最多排DRX佢第6，G2贏唔贏到TES或JDG睇狀態，但唔識野核最多46開。但今年LPL LCK一齊內戰冇咁好睇

仲未有英文字幕

DRX又點同JDG差唔多
JDG起碼喺DWG放水下偷到一場

八強睇落似
DWG>>>SN>G2>=TES>JDG>FNC>=DRX>=GENG

Bang又肥到好似s5個陣咁

正想講
個下巴就黎消失

變返S5實力

越肥越勁

JDG小組贏一場DWG就第5？
咁講我覺得FNC都勁過JDG

JDG連PSG都輸 可摸耳打返和

有咩問題？
FNC連TES都輸仲想排高過JDG？
兩隊都輸SN，TES睇落仲勁JDG少少
GENG DRX FNC肯定係尾三

說好的世一Zoom同kanavi?

AF既希望

FNC差少少就收TES皮 講到廢好多咁
你都識講TES勁過JDG

GENG 有希望多好多

AF一定無希望

牙朗你算吧啦而家先想嚟反燈

靜靜地贏唔得既
係要燈埋GenG既

贏到咩

問題喺FNC被人讓二追三
同G2打FNC差唔多，睇到上限TES高過FNC
JDG打SN同TES打SN情況差唔多
JDG同FNC睇埋小組賽表現
JDG的確排高少少都好正常
仲有，排第五同第六又畀你屈到廢好多

點解geng有希望好多

成隊唔洗重新夾過

得欺凌cal同尺打得似個人
Bad同clid廢到咁

我上面係話 講到FNC廢TES好多
而你又話TES勁過JDG
咁點得出JDG>FNC
不過你解釋完我都唔會同意JDG係第五
而FNC DRX GEN一定係包尾

JDG小組賽表現
輸俾PSG

PSG好差咩？
冇武肺+籤好d我覺得佢哋有機八強
太少時間畀佢哋夾
今年香港下路大勇，可惜了

吹大左 根本JDG DRX GENG FNC都係同一個level
只係有時互剋 同世一讓賽先搞到咁
不過TES 個下限都幾低

本身sup都唔多掂，jkl仲要自爆埋，成條下路唔使打

好似G2訓練賽打drx
12場一場都贏唔到

想睇多次有香港人入8強

jdg tes咪一樣廢
收皮啦

JDG TES 野核好勁

tes>>>>dwg>sn>g2

訓練賽
記得有年TSM定FW訓練賽無敵
最後

tes起碼4強 排前4都算
jdg就算吧啦
同隊臨時砌出嚟嘅psg 1-1

今年四強都幾明顯係前四 其他真係爭半班

仲未計hf打jdg都打到曉飛

lpl fanboy格硬吹到jdg前四
hf都打到識carry

Lpl playoff 就係tes jdg>>其他隊嘅
世界賽jdg就明顯比唔上sn la
不過果場hf係咪未出去扑野

好心你地咪撚阻住啲狗仔打飛機啦
嬴唔到冠軍咪畀個機會人搵下位前4三隊LPL 打下飛機囉

DRX 輸兩場TES = 實力鴻距
JDG 1:1 PSG = PSG 同JDG 一樣有4強實力

對上一次係咪2015?
下年PSG有機會

咁講TL都4強料
小組賽打應屆亞軍同四強都1－1

Xiye FA lgd差牙mark未走

得TSM用唔到呢招

fpx有埋牛古力屈到

屈咗喺邊

上路 但其他路爆既

加埋硬幣哥屈到仆街

lwx好廢

PSG KO過DWG 咪即係

psg邊有KO dwg

差d KO 吹到

依家話mystic去jdg

Fw訓練賽無敵係講緊s8同rng互練係咁贏rng
搞到電狗以為自己好勁
Tsm無敵都係吹出嚟 好似話s6訓練賽狂贏eu同lms
同lpl lck 訓練賽55波就以為自己好勁
今年真正scrim god dwg咪由頭贏到尾
好似話訓練賽8成勝率以上
Sn係lpl都係scrim god
之不過playoff唔知sofm做乜鳩
世界賽咪一樣證明到sn實力
上年fpx都一樣係scrim god
除左skt打其他隊贏多
上年dwg都話訓練賽係咁輸fpx唔想打佢
G2直程10場輸足8,9場結果咪比人3:0
訓練賽唔一定完全反映個隊嘅實力
但起碼都差唔遠啦
好似上年dwg訓練賽屌打g2結果正賽輸左算係其他因素影響而爆冷
Dwg上年打開前期侵略上中野英雄
無啦啦走去玩kayle corki呢啲後期英比g2針死
呢啲咪個別例子

badd同clid係廢
不過rascal邊忽似人

佢summer後半段去到打world 既表現算係咁

穩定地廢又未去到地底泥咁囉
仲記得之前有場clid狂搞上路先同canna打到55波之後有人吹奏rascal同canna 55波

都唔明成班屌柒BDD做咩

抵屌阿
不過唔代表rascal似返個人

U記直接簽2年

中野版本評fnc>drx係咩事
chovy一個都屌穿fnc中野啦

見外國講緊有班支那人一排到faker就會送
仲好似有錢收定點

開盤嘛
成班賭狗

全部比人開哂盤 痴撚線支那人

睇到好無癮
佢唔直播上返400分以上
一直播一定爆一路
仲要係0-10呢種 有啲仲要直接去送然後又跌返落2-300
完場之後幾個隊友打支那拼音
呢個情況已經好耐都係咁 睇佢玩都無癮

賤到

佢而家係咪淨係用hide on bench?

上面係咪有會員睇支那source中伏

Khan話咁快就搵到工 Gimgoon反而失業

Gloria retire

Gorilla先啱

估唔估到隊長朗會回啲咩

點解牙 fly仲未retire

Gorilla S5-S7唔錯
S8開始唔掂

早幾日支那人韓服AC大屠殺係咪因為呢個現象
成堆LPL選手既AC都Bam曬
連Doinb個正身分身都Bam埋

本身韓服就要身份認証先可以玩
同埋tencent 一直都想lpl d人去打支服
不過好似支服太垃圾 根本無proplayer想打
後來又好似默許d人去打韓服
正路rito kr 嗰邊除左super ac 其他支那人ac都係想ban就ban
今次仲要爆左單咁嘅嘢 點都要做翻d嘢

好似話多數支那人嘅韓服ac 都係hack翻嚟
見人講rito保護account做得好差 無set任何限制防止人直接brute force 去爆pw

唔只faker 當然佢最嚴重
好多pro player都比人開盤有時睇返成場有一半打支那拼音

AF條片有英文字幕了

Mowgli 都入T1 aca

其實一直知LPL選手去韓服練習，但佢地靠實力打上去對韓服冇壞處，唔似代打，所以隻眼開隻眼閉。但如果風氣上有人投訴會做野

2隊同academy好似係唔同嘢嚟

應該係 我見佢寫既係Lck challenger 唔係Academy 但佢竟然無升burdol上去 咁佢可能真係走

academy係3隊

空月冇人要
打入圍賽就以為自己好勁

之前都仲有lck中下游正選實力
佢搞咩

Kuro都退役

點解唔係_ _ 退役

咁搶口

聽日到smeb

下一個係咪smeb

願意用Fly換Kuro返嚟

Kuro入過AF

下一個係pray

Kuro 明明好過Ucal
Ucal farewell完grf 又入返前東家kt
結果kt 由之前打得好地地 直頭連季後都入唔到

pray唔係一早退咗？

復出半季又再潛水當唔當佢退咗

smeb係咪都要退了

S10咁多退役

空月同uniboy好似跟ahq去lpl

點解呀

你估唔使計外援位咩

咁原本RW嘅中野都好廢下台仔又抵用

空月同uniboy都有人要咩 如果真係佢2個打小組賽就真係0-6

冇人要廢老smeb

至少中路唔係淨係識玩球女仲要lv1送頭

點解呀_ _ _ _ 呀

至少人地係對大賽區先啦
個2件充其量咪打下外卡

tank 單殺showmaker

個下明顯溝通不足
有睇pcs就知tank，river高uniboy kongyue 最少一班
今年換maple應該仲勁

空月fb講咗自己冇隊要
太睇得起自己，冇揾pcs隊
韓服之前有排卡鑽一，邊夠LPL班後生爭
仲要佔外援位
明明pcs先第4，仲以為自己真係好勁

高一班係真 但係tank係pcs都唔算真係好勁

都係同khan同年啫

Tsm又搵多個台仔sup做咩

AF新料

換咗新logo

康蛇同Cody done淪落到入TSM aca

陪蛇蛇

康蛇都番黎

爭sven 就個個都愛回家過

Btw huni會唔會柒到下季打打下唔對版比康sir搶正選位

屌我件衫

笑死
唔緊要啦新一年都有新Logo Fly jersey

康sir都冇main team要 陰公
個台仔由PCS直接去TSMA

不了
買sup件jersey

買bangbangbang吧

到時唔洗再比人串你 係呀Fly 打手

柒到喊

以前果個型啲

真係psg maple

maple好撚柒

蛇蛇大筆退休金去NA養老，Maple成個道友咁俾人踢番去白痴賽區

瞓咗幾耐
pcs齋計實力屌打na啦

人工俾na 屌打

PSG

PCS頂多係廢 垃圾
但NA就真係白痴弱智賽區啦

JDG叉燒

支那煥烽：如果為了現實，我就不會打職業了。

Angel：那你會幹嗎？

支那煥烽：打假賽呀！

係咪英文補習老師

F for Fly

好似喺六月直播嘅事

A Fly

唔怪之得F咁撚柒

唔該泰仔生性啲

下年PSG獨大？同法甲一樣

Ahq收皮

Machi散散地

得翻隊JT

今日先有隊內懲處

近日，蘇寧電子競技俱樂部發布官方公告，針對旗下選手煥烽一系列的行為做出處罰決定，具體的原因是因為「個人問題導致俱樂部品牌受損」。另外SN還回應了煥烽的假賽事件，表示當時就做出了處罰，決定是取消煥烽2020春季賽獎金。

PSG Maple

寧願簽BANG+ LEHEND
都唔肯簡簡單單踢走阿FLY
真係諗唔透

你想用邊個換走fly

Facebook 白底 AF logo真係好柒

E加呀Fly都係

Mireu Mickey Lava Grace 囉

AF柒啲定AFly柒啲

JT 相信東山

mireu寧願入T1 academy

不用分那麼細

如果MAPLE 有全盛8成水準,psg 紙面係提升左不過如果冇回春,我諗表現應該同TANK差唔多,混混下又一場

台仔成日賴JG廢搞到Maple唔識打機，但Maple對線都冇點carry過，團戰又冇點carry過，早就回哂塘

LNG件XX真係唔掂
PCS嚟講Maple一定夠
起碼PCS揾唔到其他人同佢同LV
入8強要睇上野嘅進步有幾大

中野不嬲一體，maple回塘就一定，但夾maple個兩隻jg都係lpl最廢個班有一期maple同weiwei夾其實玩得唔錯，連續幾場有mvp, 所以如果maple夾river都係混分就真係冇藉口，river話晒都韓服千分pcs數一數二打野

JDG 叉燒

T1 新上路打rank操作好勁

一年見唔少呢d新人王啦

Clozer 都有依類highlight

Clozer剛係T1出道都傳到係Faker接班人，之後俾人打個0/8就沉左新人都係要睇一年表現先

0/8係p皇

092球女呀

最慘clozer連rank都普通呢
最高好似都係上過1100分之後就跌返落去
佢啲highlights既對手都無返咁上下啦
見親佢rank打showmaker chovy次次都比佢地殺爆幾次先殺得返1次

次次著AF落街
成班望住哂

係咪聽到周圍恥笑嘅聲音

係後面經過堆人
突登走上嚟
睇下邊個柒頭著
唉

做咩篤爆我

game id：XX陳茂波XX
你真係好廢

排到佢 你都差唔多

條友銀牌,打單雙
姐係佢都差唔多

Mystic on H-dragon's stream
1. AF offered good contract but he wanted to move to see if he's good enough
2. JD offered house for wife and children but they will stay in KR
3. The team that betrayed him offered again later, with WORSE contract.

抵啦
咁都走去支那

有好約但要同fly一隊
係人都想走

Mystic除咗對住Ruler會自爆 其他都算係咁

啫係依家去邊隊 係YouTube 見到啲支那分析話去JDG
Loken 仲好喎

岩

台灣教練癲到 LPL頭3隊最強都係台灣教練 都係FW出身

而家睇翻s5 s6尿狼後勤勁到

唔肯練角 都帶到8強仲想點

Flame終於退休

Flame真係幾靚仔但有時睇睇下又覺得佢好似整容撚
S9個年隻金豬作為一位教練居然對住傳媒講我唔帶flame因為佢影響隊伍氣氛
難怪T1

似係搵唔到隊焗退

又bin-_-

Riot KR announced that they are taking action against Gamble-Abusing.
1. Foreigner accounts banned.
2. VPN and accelerator will be kicked out of the game in 3 min.
3. LCK hot line activated.

班職業有冇得玩？

幫ryu 完成心願

LPL
返返去打第二賽區個咩super server
同堆onetrick 直播支那仔 打啦

LPL個server 全部都係練一隻角咁

騰訊ser依家全部都係賭盤
如果唔係班莊家點會走埋去韓服開盤

BADD刀曾經係韓服第一劫

段片係俾faker outplay

個個ID都有 Huya/虎牙 加粒頓號

支那劣根性

又借啲意

我著faker件衛衣都係
但真係好撚暖 前排起身得13度
一件搞掂

Faker都話
堆人唔會陰陰地笑

Fly直程專登笑鳩你

著TSM件衫落街會點

我立即笑到仆街

又得罪你牙而家

NA同BADD就抵笑啦

行行下街 會有個後生仔同你耳邊講 0:6

0:6

Cvmax俾人停五個月工

唔驚啦佢都同drx攬炒
春季都係練兵姐

笑撚死

CvMax又俾人迫害

情境參考

其實na都算創造歷史，大賽區seed 1 0-6

1-2年前見過個四十幾歲阿叔著tsm doublelift

阿仔唔要老豆拎黎著

clearlove真係回歸

係岩岩官宣埋

咁肥狗同大清都可以回歸

但係大陸啲news好似話要退役夠一年？

傻咗，退咗役仲返黎jm9，想身敗名裂

嚴格嚟講佢冇正式官宣退役嘅
不過都S11你仲出嚟獻世做乜 EDG由內戰幻神變成咁又唔係得JG呢個坑
Btw Scout 係咪諗住係edg 打到退役

Cvmax又禁賽？

Clearlove11

仲簽埋聖槍哥

btw edg都幾醒，叫clearlove返黎，就實有人睇edg,打唔出成積都可以講老將最後一年，第二可以解決指揮問題，佢哋後期指揮好差，聽講mekio指揮好廢，一做指揮就瘋狂失誤

明星賽投票上網搵唔到既

證明條友真係有暴力傾向

原來仲係講緊牙劍單野 而家先有決定
等我仲以為又有新野

廢劍家族勢力勁到

聽日lpl announce韓援？

Nuguri

LCK係咪定晒人
有人恨咗咁耐AFly得償所願

NA又改制

改撚極個賽區重係塘水滾塘魚
重係咁撚廢
有心搞好個賽區就諗下點樣發掘新人 用少D外國兵
搞一大輪咪又係季前整多個NFL式常規+季後賽
但打完又唔會對regular season有任何影響

廠長雖然年紀大，操作下滑，但依份想奪冠既心真係值得好多後輩學下，我記得佢之前採訪就話一直想出山，好想拎冠軍

留名等睇UZI

大清又要復出攞NA #1seed
NA成班垃圾

lost條MK仔輸到仆直嗰陣就係大清出山之時
到時就名証言順做救世主

大清又然

至少都要等多半年，之前官方話退役後一年先可以出返嚟

我諗肥狗肯出番黎都有競爭力過clearlove

肥狗一直有keep住高強度訓練咁濟，唔係有糖尿病影響嘅話唔使走

廠長已經研究緊LCK既對手了

Fofo>>>VG

大快活私家雞

支那隊終於開始

LGD成隊走哂

依家唔比打韓服 pcs班人係咪要返台服打rank

kramer 好似簽返

連登手足上去打柒班垃圾

所以edg係

乜柒聖槍哥
clearlove
scout
viper
meiko

????
btw viper死25 唔同lehends一齊去af

見maple直播仲玩到
應該淨係封強國ip

佢riot ac嚟 所以無事
riot kr ban埋用vpn 所以選手自己開嘅ac都應該收曬皮

Doinb話超級號都玩唔到 睇黎剩係ban左中國ip pcs班人好彩了

台獨?

T1 Hoit

原來Burdol真係離開咗T1

有6個台灣教練 2個香港教練

二隊？

冇計 都上唔到位
Canna Zeus都未輪到佢

Hyfresh blade 有韓國益力多贊助改名 Fredit Brion

LGD V5 ES 畀人拆晒骨

BLG 就咁睇陣幾勁
TARZAN 果隊啲人無個識
viper 去edg 同個hope 爭位 睇黎未必正選

LGD就係
其他2隊邊算

uniboy去左lgd

edg終於官宣viper

有mark係到
勁極都有限啦

LPL sup除咗crisp都冇乜邊隻講得出係有料

**同lvmao

支那人係咪唔識做教練教人
D"豪門"全部都用台灣教練

edg有skt中路情意結?

小虎仲係到

打唔贏就買,笑死

個表成日轉，都唔知真定假

教練係苦差事嚟
有料嘅支那人做直播又Hea 又賺得多

lpl 中路唔計韓援其實都冇邊幾個打得,KNIGHT係LPL打到識飛出到去都係小虎咁手軟仔最勁已經係XIYE,仲要下年就24歲

牙ThaI去咗邊

Youtuber

T1 3隊

永續小虎

maple台真係幾好睇好小有嘅中文韓服高端台

菇媽打teddy

唔好笑佢啦
佢話哂都打贏kiin
先做到T1上路

Untara 去咗邊

佢話呢場對面中路係showmaker

預言家已成condom 連隊都搵唔到

單殺sm

psg嘅中路可以單殺sm係好正常

xiaohu下個賽季轉打top lane

好明顯有首發協議啦
你估viper仲洗同人爭咩

EDG成隊咁撚廢 真係浪費viper青春

條路自己揀

好廢咩 睇上面個list 依啲豬牌面算好喎

笑左出嚟

有cleverlove仲想點

AFly喺AF嘅地位 = Xiaohu喺拗un豬嘅地位
一樣永續

睇AF 真係要好高EQ先得
中野連洞
又要睇上路舉重

蛋黃又簽新仔

牙kiin仲舉條毛咩

唔通邊個舉

佢咁廢點舉得起其他人呀
一齊送就有佢份

ALL STAR?

lol2020亞運計正式嘅話小花係咪會打多兩年博免兵役

蛋黃簽咗個16歲上路

Ching又咁搶口一次過得罪晒兩位會員

準備全部選手都鬧一鑊
除咗chovy

牙fly囉

岩 我都支持chovy

你唔好講啦
靜靜地唔得嘅

牙Smeb退休

SMEB

真係退休

DWG Academy Malrang
AF又搶唔到人

Po英文版啦傻西
HLE vs T1

Chovy Deft Keria 第一場就互打

哭了

Smeb冇隊要雖然都預咗

AF第一場打SB?

廢老smeb

等睇牙Fly比人bench

我仲好想去現場睇多次Smeb打機

23號打蛋黃
AF又要收皮

Dread+Fly

睇好HLE

Af仲有咩中路

要22先有得睇T1

蛋黃咁快升左個新top 上去？？

你真係好撚仆街

今次deft又要傷邊到

原來oner上咗1隊，啫係而家skt 3打野

king

有冇人知佢去左邊?

佢S10 8強個陣已經開始燈

可摸耳跟機

本身係dwg青訓

走左好耐 好似係拍the next個陣無耐就走左

smeb
以前rox嗰陣屌打huni好深刻

呢個我知
但佢咁耐都冇着落個下先出奇

唔俾人g持

Official

V5 銀行

we又番黎啦

有個唔差嘅AD都仲簽多隻

簽你囉
簽隻雞

簽完我仲簽埋弱智愛里雞做乜柒？

FPX仲未有消息

Gimgoon會唔會退埋一份 搵左咁耐都冇隊

終於

LNG icon
96年中路
Tarzan

LNG出最多錢咩 就咁睇牌面仲廢過BLG
泰山做乜咁作賤自己

U皇退休

tarzan好似簽3年
應該都係養老啦

打1 2年就養老佢都算on9

退役了

好似去咗GEN G.A 改咗名叫Felix
然後又走咗

要養老去其他lpl隊未仲好
我唔信LNG係出最多錢個隊 大把隊應該都想要個勁嘅JG
會唔會係衰on9 係咁抬價等出最高個價
結果到最後啲隊索性唔簽

唔係上年GRF降班之後就簽咗喇咩
點知搞到而家先去到支那

fpx nuguri

垃圾nuguri

他們給得太多了

韓國都有隊出差唔多價

之前睇巴打講 好似差成600萬支幣

冇可能

nuguri

betty

你冇睇唔代表冇

邊隊?

冇公開
韓國嗰邊估係kt 先出到咁高價

KT依家個陣唔似有雄心壯志喎

所以佢哋咪道歉話簽唔到人

仲要連一個後備中路都簽唔到

IG簽jg ad未?
係咪想rookie舉手斷

簽左wink同xun

AF簽到中路未

FLY

Samd去左TT
Huanfeng應該仲有得打

SN簽多咗隻ad

秘密武器

留名睇季後賽第一輪就岀局

HLE/T1

之前咪爆話nuguri拎lpl既報價去lck抬價
lck比到既最高身價係僅次於faker
但依然同fpx有差距
最後nuguri咪選擇錢/定唔知全部lck隊唔so佢

個陣kt好似係諗住簽nuguri chovy viper
之後chovy唔去走去同deft兄弟lol
跟住nuguri同viper自然都唔去
之後諗住買scout 點知edg出2倍價錢

無燈
我認真分析的

唔係話只考慮dwg or lpl咩?

chovy開價簽佢一定要簽埋deft先肯

其實個陣 我都有和應你 一齊燈

之後成班覺得我燈

去到最後淨返dwg同fpx

真？

牙DEFT係咪基

得jdg同fpx勁左
其他都係咁既閪樣

想搵有睇開比賽既巴絲打機

唔知牛排用唔用得掂Nuguri

FPX果種廢 唔係換教練換上路就解決到

JG同AD最廢

廢還廢 人地點都有S9冠軍
個陣中野2級聯動 4包抄1又真係幾勁
不過我覺得好大部份都係靠籤運

最主要都係靠meta
事實上係廢

冠軍隊咪即係嗰個meta最強個隊

真係唔出奇

Deft 下下緊張關頭就中風暴斃

打ranking都唔想再同呢啲朋友一齊啦

有乜理由仲要再同佢一隊
我很撚定佢哋有含撚

其實唔覺RNG正選AD勁過佢

果個meta天好勁，點似得今年咁場場行街
Doinb S9除左Caller仲贏到線，但S10收哂皮
FPX JG AD都要換走, Gimgoon反而問題唔大

小虎打上路

唔係話nuguri原本傾向留隊,係佢經紀人抬價,點知dwg見你抬價直接理都唔理你簽左khan同個新人上路返嚟

然後個陣lck d陣容都開始固定,一係冇錢or冇位簽nuguri,一係就得廢隊先仲有位俾佢,最後咪直接過LPL

近年LCK高質選手過LPL
唔計貪錢 例牌廢武功
唔覺得FPX會補強左

去到最後應該得HLE/KT/T1繼續競投
唔知邊隊出到僅次於faker嘅年薪 faker個年薪全韓第一高
但lpl冇野叻 最叻就係用錢買你勁人 個價錢仲高過韓國600萬
唔好再講nuguri 又幾唔想簽

12點有PCS VS LCK

又多個脫離合約之神

T1同KT應該唔會有份競投,T1有canna同zeus應該唔需要再簽多個

KT簽左多蘭,一早放左風佢會做正選,再簽多個nuguri機會唔大,有錢簽其他路好過啦

HLE有機既,係唔知佢簽完chovy同deft子兩個仲有幾錢淨可以同人搶nuguri

PSG VS LCK

Faker 犽凝

犽宿犽凝

正

CANN 唔會比人GANK爆咩

牙deft

PCS連CAM都冇

原來今日All star
陰公仲少人睇過Tyler1 stream

deft carry

返工睇唔到

嘩 原來依家all star
唔講真係唔知
又冇宣傳連開GAME都冇提
之前都有icon送下提下你

Deft子勁到

我都想知點解我好似一啲宣傳都冇見過

好鳩

見到個cam係平時stream room心諗霉到咁不如咪搞

U記單殺

佢地都係當solo q咁玩
都無人出聲嘅

有疫情 無辦法啦

空月幾勁 咁都無人要

坦克聯盟

睇唔起pcs
LPL又唔想浪費外援位 或者唔啱佢價

呢場輸嘅算唔算bp失誤

Canna完全A唔入

For fun姐

空月好勁

仲多蘭
依家講緊kt想簽nuguri chovy viper係好早期
Viper去edg放風都唔知放左幾耐之前啦
你諗下係幾早之前
無左chovy 基本上kt唔會簽到nuguri同viper先諗多蘭
至於t1如果簽到nuguri本身好似係諗住高價賣canna比lpl
但nuguri獅子開大口緊係無lck比到啦

Free baron

坦撚到

GG

deft

成堆坦同CC好痴線